電視廣播 公告及通告 - [內幕消息 / 盈利警告] 內幕消息 盈利警告 (363KB)

儘管翡翠台黃金時段節目之收視點顯著上升，但對地面電視頻道廣告服務的需求於期內仍然非常疲弱，因此，導致香港電視廣播分部來自廣告客戶的收入較去年同期大幅減少約7 0 %。有關減幅乃由於香港經濟環境受C O V I D-19疫情直接影響而自二零二零年初起急劇轉差所致。

本公司預料，即使C O V I D-19疫情受到控制，香港廣告市場亦將需要一段時間方能恢復正常。於二零二零年剩餘數月，地面電視廣告業務之經營環境仍然充滿挑戰。在此期間，本集團將着力發展於中國內地之業務，包括聯合製作連續劇及內容發行。

幾時成個台搬去大陸呀 屌你老母